軒轅劍龍舞雲山 （1)

3月11日 星期一 雙平台公測。

事前登錄：

開住先。

下未聽過出apps
玩咩㗎？

軒轅劍版陰陽師，回合制

ok 回合制
再睇下先

想抽天之痕d角

角色唔洗抽，用鍊妖壺合怪

事前登錄
有興趣可以用我條link

LM

Lm

即係碎片角？

唔係

可以捉護駕，再將兩隻護駕合成

等緊

11點開server

ios已經可以下載程式同更新

上網睇畫面一般 3d係依個年代黎講做得好差

幾點開？

十一點
前幾日隻俠客麻麻
希望呢隻好啲

有咩門派選？

果隻一開戰鬥畫面就delete咗

我玩咗一陣，啲敵人戰力幾倍咁跳
好難玩落去

呢隻好明顯畫面唔係主打，佢畫面只有陰陽師level

龍將軍係味肉盾？

想玩用機關果派
但聽講要重貨先勁
但我諗住呢隻0課

我都係諗住玩機關一係龍武軍。

肉盾得黎又打得

想玩補師點睇

奶媽隊隊都需要架啦

龍將軍勁過咩蒼劍盟？

玩得？

入得ser

無得揀性別

節奏好撚慢
但好過之前隻俠客

PK, 唔撚想睇劇情呀

btw 我叫程靈素，可以加我好友

呢隻GAME明顯係回憶返軒3同軒外天既劇情...

天之痕呢

lm先 暫時睇都可以玩下

好似都幾多野玩

軒外天咪天之痕囉
佢有支線比你回憶返佢地既劇情。

棄左
小學雞當年渣攻略爆天之痕3次
但呢隻game冇軒猿劍系統特式
普通新神鵰，陰陽師個類咁
冇特別

本身呢隻就係軒轅劍版陰陽師,但佢有鍊妖可以一玩。

一開始要6門派揀1? 洗唔洗抽角色?

要抽手下

開公會要儲值,我諗住開,有無人入?

要課金喎

課金姐

有

仲未係好知隻game做緊咩野

有冇得刪人

佢太多資訊好亂，停一停主線每個介面功能都禁下

玉兒

重課手 機甲士

我要放工先開到，搵ok增值itunes

邊度抽野。唔見

無得抽野，要用鍊妖黎合

咁課金抽妖 無得抽？

好似要捉黎合，勁既妖可能要課金增加成功率

明白

係囉屌, 好撚多野

隻game好似可以悠閒玩，玩下音game答下問答就有經驗，亦可以只玩戰鬥系黎升lv

原來要玩到咁上下先有1得抽野

玩到好頭痛, 唔知做緊乜9

same

抽左幾多次?

你地玩咩職業

20抽

我宜家連靈佑都未知咩黎

暫時未睇到職業嘅重要

課左200$ 仲未知玩緊乜...

之後會有 每隻手下可以上一隻靈右 加屬性果d....

仲以為有得用佢地

而家用自動會死
要自己撳制

玩極都未知做乜

其實你地係咪飛哂故事?

係....

Same

有煉妖都叫無特色？

睇曬劇情

自己玩先好玩

全自動不如唔好玩

快轉
都有睇下

Calling 飛雞

玩到lv 32 要升到lv34 開主線

飛哂故事不如唔好玩，呢隻玩劇情

返工都真係得鬼閒睇
一路9撳,
所以都唔知要做啲乜要升啲咩
除左識一鍵提升技能, 唔知仲要升咩

我就係返工停左係度無玩，佢有d系統係for悠閒用，你係戰鬥狂基本唔洗理。

隻game好似好多野玩咁

育成farm肝到傻

鐘意玩武俠GAME, 但無隻掂
玩下呢隻先

武俠game 都係電腦嗰啲好玩啲

呢隻唔算武俠
Even pc

點睇都係仙俠

之前你地點揀?

隻game 好亂
玩到一半去咗渣船

幾時揀
無咩印象嘅

隨時可以去另一個路線 無影響

係咪有幫會？

一玩見到雪女，真係好陰陽師feel

玩左成日。唔知玩緊乜.....佢好似周身刀無張利咁

我覺得睇下有幾多人會keep 住玩先
廢事巴打開咗無人入就慘

其實抽嗰啲係咩黎？，抽咗兩隻，又唔打得，只可以用放係隻守護獸到

淨係用嚟畀啲手下可以加屬性

尋晚抽左八十抽咩都無

琉璃會好靚
玩到30lv 越黎越多小遊戲 暫時最鍾意絲路跑商+彈琴

佢個絲路的確幾好玩

原來出左 呢隻要玩下
當年第一次買正版pc game
之前楓之舞仲細 未知有分正版翻版

本來都有興趣玩
畢竟軒轅劍故事 人物

但尋日打咗兩個副本
全程自動打...
無心機繼續玩...

有大航海時代啲感覺

有D悶

今早 我嘗試認真 再玩咗2個鐘 (因為有愛)
大部份時間自動打
mini game 我本身一般
煉妖變化太少

好悶

我都覺得好悶

不過今日行地圖見到有隻50級怪捉，自動打全隊死哂

講真 你level 未夠
自唔自動打都係會全滅

你本身係夠level 打
自唔自動分別不打
因為其實都只係得兩招揀 同一隻怪

怪既招好似要合先越合越多

無咩技術可言

越級打 你5隻寵醫療都係死
夠level 都係由佢自動刷

除咗絲路比較好玩之外
其他都麻麻

音樂game 就好個人
我自己好一般

你減返啲被動技

其實主動技都係唔多

其實個玩法同宜家d自動game一樣

係

所以無心機玩落去
幾有愛都無用

我本身係有少少期待的

宜家課金抽 真係好唔著數
太少怪 而且重要玩埋資質
你抽隻 普普通通返嚟
之後又係要刷

我抽左八十抽都係得兩三隻成長率係高

機率睇嚟都...

玩左陣 放棄 好失望
配音差 樣又唔同
玩法悶 rpg無招揀 五行相克無左
鍊妖都無咩選擇
返去玩返ios單機

隻game 台灣之光
但巴哈屌到開花

好多工讀生，唉，成隻Game無一個明確既目標。

人係天之痕
劇情都天之痕
但玩法太垃圾，系統冇創新

其實佢主線係講返天三主角賽特被撒旦殺死之後幫佢重做肉身個段時間。

隻game太多小遊戲啦，主要個戰鬥系統反而做得唔太好。
啱啱打左幾場五原比武(PVP？)，基本上就係我高lv我赢，自動就完爆，無操作可言，真係晒氣。

有音game 玩

綜合咁多意見，
都係棄GAME 了

見到另一隻叫漢家江湖app store 4.7星
有無人一齊試下，武俠game

呢隻好嘢黎 幾年前大陸已經有

想當年玩天之痕拿住本攻略玩 勁多隱藏野好正

隻game重課都玩唔到勁 好難洗啲座駕同裝

之前有玩，
唔知點解棄左

10抽無保底已經死罪啦
試過只出紫色出唔到金色座駕

洗煉試過100次先得1次上到4行屬性
好運起黎3 4次就4行

洗資質又係 試過洗極都係綠色
重課都咁非洲 咁點叫人玩呀
唔係見佢會送下野條氣一定唔順

十抽無保已經唔想抽

完全搞唔清點升戰力 第一果個7萬幾戰到底點升

洗煉裝備
洗啲怪既資質
十抽鏡抽野
基本上都要課金同埋運氣
非洲人就基本上搞唔掂隻game

十抽有咩分别

抽野 有機會中怪 又或者中啲強化料
不過無保底 非洲人就唔好抽喇

第一果個7萬幾戰點洗出黎
我差唔多洗爆d野都係得4萬戰左右

合機關獸
又係其中一個方法
重點都係要課金

其實我真係唔係好明點玩
明明我d冇出戰既寵去合 但合完出黎我戰力竟然會少左

機關獸其實物傷方向合會好勁
封測我有研究機關獸 用落好大力
7 8000一下(封測)
果陣送好多點數去刷 隻機關獸就勁
不過到公測發現4合1居然啲手腳難左抽2技
調低左機率 之後封測4合1一定有2技
而家有機會得1技 變相重課都有機會食屎
呢隻game一係hea玩 要勁就一定要重課
因為內裡好多野都係要課金

我依家暫時剩係想要金蛋入面其中一隻
今個禮拜果廿個包買晒乜7都冇
要等下個禮拜

難啲抽到 佢果個無保底 有機會全紫
無保金呢樣仆街啲
佢仲有樣係養符鬼進化勁野
不過呢樣又係講運 唔一定中勁野呢下仆街

封測佢少好多野抽
所以可以集中研究機關獸果啲
機關獸其實幾好用
不過難合想要既
因為合成仲會隨機出
除非4件裝一樣

符鬼我唔覺得可以養到好野

機會率既野
非洲人係呢隻game就唔好諗住勁喇
慢慢玩算吧啦